成世俾屋企綁住，搬出嚟都要俾家用

唔諗個仔要儲錢結婚，唔諗個仔搬出嚟住要租樓/供樓，總之家用唔可以唔俾，你嘅將來唔撚關佢事，窮人生仔養兒防老正仆街

搬番去住算啦

咁咪唔好俾囉
堅決d同屋企人講無錢

真係唔好比講真 ，趁唔係比得多盡早搞斷絕父母關係

分分鐘你老豆老母風吹雞蛋殼個種人，

第時死佐一分錢都無剩比你咪屙撚？

我係你聽朝訓醒快快手問人點斷父母關係